[{
  "_id": {
    "$oid": "5edfdac0fafc3d3afe439580"
  },
  "question": "Sản phẩm có giữ được nhiệt lâu không ạ",
  "answer": "Chào bạn, Sản phẩm có thể giữ nhiệt khoảng 6 tiếng, tùy vào độ nóng của nước nữa bạn nhé.",
  "luotThich": 3,
  "idUsersThich": [
    "5e9ab836699ae60b147a2822",
    "5e9ab944699ae60b147a2823",
    "5ebcf703cacdde1d8caeb469"
  ],
  "ngayTao": {
    "$date": "2020-05-28T17:00:00Z"
  },
  "ngayTraLoi": {
    "$date": "2020-06-01T17:00:00Z"
  },
  "idProduct": "PRODU-6202B8",
  "isAccept": true
},{
  "_id": {
    "$oid": "5edfe62e1a58cd42dc2da59f"
  },
  "question": "asd",
  "answer": "bikapoo",
  "luotThich": 1,
  "idUsersThich": [
    "5e9ab836699ae60b147a2822"
  ],
  "ngayTao": {
    "$date": "2020-06-09T19:42:38.050Z"
  },
  "ngayTraLoi": {
    "$date": "2020-06-10T15:58:31.970Z"
  },
  "idProduct": "PRODU-6202B8",
  "isAccept": true
},{
  "_id": {
    "$oid": "5edfeb01c94b891354d94d47"
  },
  "question": "qwe",
  "answer": "ha hah a",
  "luotThich": 1,
  "idUsersThich": [
    "5e9ab836699ae60b147a2822"
  ],
  "ngayTao": {
    "$date": "2020-06-09T20:03:13.063Z"
  },
  "ngayTraLoi": {
    "$date": "2020-06-10T15:58:24.424Z"
  },
  "idProduct": "PRODU-6202B8",
  "isAccept": true
},{
  "_id": {
    "$oid": "5ee08b71868f5b03e093a1cc"
  },
  "question": "asdasd",
  "answer": "amen",
  "luotThich": 1,
  "idUsersThich": [
    "5e9ab836699ae60b147a2822"
  ],
  "ngayTao": {
    "$date": "2020-06-10T07:27:45.182Z"
  },
  "ngayTraLoi": {
    "$date": "2020-06-10T07:27:45.182Z"
  },
  "idProduct": "PRODU-6202B8",
  "isAccept": true
},{
  "_id": {
    "$oid": "5ee10cf05dd41643c8d62ec4"
  },
  "question": "sp này có cho trả góp ko?",
  "answer": "Chào bạn, hiện tại sản phẩm này không có chương trình trả góp ạ",
  "luotThich": 1,
  "idUsersThich": [
    "5e9ab836699ae60b147a2822"
  ],
  "ngayTao": {
    "$date": "2020-06-10T16:40:16.026Z"
  },
  "ngayTraLoi": {
    "$date": "2020-06-10T16:41:14.653Z"
  },
  "idProduct": "PRODU-6202B8",
  "isAccept": true
},{
  "_id": {
    "$oid": "5ee76dace808c55abcc25aaa"
  },
  "question": "Nồi này có thể hấp được không ạ ?",
  "answer": "Chào bạn, nồi này không hấp được bạn nhé",
  "luotThich": 1,
  "idUsersThich": [
    "5e9ab836699ae60b147a2822"
  ],
  "ngayTao": {
    "$date": "2020-06-15T12:46:36.557Z"
  },
  "ngayTraLoi": {
    "$date": "2020-06-15T12:47:37.555Z"
  },
  "idProduct": "PRODU-7885F5",
  "isAccept": true
},{
  "_id": {
    "$oid": "5eef1be5c93fbc4aa8dfa568"
  },
  "question": "Sản phẩm này có cho trả góp không ?",
  "answer": "Không nha bạn",
  "luotThich": 0,
  "idUsersThich": [],
  "ngayTao": {
    "$date": "2020-06-21T08:35:49.638Z"
  },
  "ngayTraLoi": {
    "$date": "2020-06-21T08:36:26.058Z"
  },
  "idProduct": "PRODU-09EAE9",
  "isAccept": true
},{
  "_id": {
    "$oid": "5efb89f6803c3d62e4972d5a"
  },
  "question": "Máy lạnh này có trả góp được không ạ ?",
  "answer": "Chào bạn, sản phẩm này có chương trình trả góp bạn nhé",
  "luotThich": 0,
  "idUsersThich": [],
  "ngayTao": {
    "$date": "2020-06-30T18:52:38.479Z"
  },
  "ngayTraLoi": {
    "$date": "2020-06-30T20:05:26.472Z"
  },
  "idProduct": "PRODU-639805",
  "isAccept": true
},{
  "_id": {
    "$oid": "5efb9b5bbd71165e302dbc93"
  },
  "question": "Sản phẩm này có diệt được virus corona không ạ ?",
  "answer": "Chào bạn, sản phẩm này không diệt được virus corona nhé",
  "luotThich": 0,
  "idUsersThich": [],
  "ngayTao": {
    "$date": "2020-06-30T20:06:51.044Z"
  },
  "ngayTraLoi": {
    "$date": "2020-06-30T20:07:31.338Z"
  },
  "idProduct": "PRODU-79EEEF",
  "isAccept": true
},{
  "_id": {
    "$oid": "5efc894fa42d8e6b0cbc1746"
  },
  "question": "cc",
  "answer": "",
  "luotThich": 0,
  "idUsersThich": [],
  "ngayTao": {
    "$date": "2020-07-01T13:02:07.255Z"
  },
  "ngayTraLoi": {
    "$date": "2020-07-09T04:47:56.733Z"
  },
  "idProduct": "PRODU-E9416F",
  "isAccept": false
},{
  "_id": {
    "$oid": "5f06a3894f09160aa4e530cc"
  },
  "question": "Sản phẩm có giữ được nhiệt lâu không ạ",
  "answer": "bc",
  "luotThich": 0,
  "idUsersThich": [],
  "ngayTao": {
    "$date": "2020-07-09T04:56:41.748Z"
  },
  "ngayTraLoi": {
    "$date": "2020-07-09T05:08:52.672Z"
  },
  "idProduct": "PRODU-E9416F",
  "isAccept": true
},{
  "_id": {
    "$oid": "5f0822571721475a5cd97ddd"
  },
  "question": "asdasd",
  "answer": "",
  "luotThich": 0,
  "idUsersThich": [],
  "ngayTao": {
    "$date": "2020-07-10T08:09:59.008Z"
  },
  "ngayTraLoi": "",
  "idProduct": "PRODU-840C1D",
  "isAccept": false
},{
  "_id": {
    "$oid": "5f08225a1721475a5cd97dde"
  },
  "question": "asdasddasdsad",
  "answer": "",
  "luotThich": 0,
  "idUsersThich": [],
  "ngayTao": {
    "$date": "2020-07-10T08:10:02.500Z"
  },
  "ngayTraLoi": "",
  "idProduct": "PRODU-840C1D",
  "isAccept": false
}]